{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022443",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076411?place[place_type]=GID&place[gid]=1076411&place[latitude]=34.4650066501&place[longitude]=127.0991741737&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고흥 거금아일랜드펜션"
    },
    "text": "私たちの大金アイランドペンションは皆さんを歓迎します。 当ペンションは登山、バイク、海水浴、釣り、トゥルレキルなど美しい自然の条件で皆様を迎えています。 最高の施設と快適なサービスで皆様のために最善を尽くします。 当ペンションはネットフリックスを提供しており、個別IDを使用することができます。 8月1日から8月3日までのご予約は、お電話でのご相談のみとなります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ペンションに電気自動車の充電器が設置されています。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室することは不可能であり、そのため払い戻しもできません。 また、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルが処理されることがあり、通常の金額で再予約することができます。 ペンションでは様々な施設が提供されます。 個別バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができ、屋外で利用できます。 炭とグリルの料金は20,000ウォンです。 また、メゾネットタイプの客室は、幼児と子供連れの際の安全に注意してください。 IPTVやWiFiを利用して、データの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 大金アイランドペンションにはオーシャンビュープールもあり、水遊びを楽しめます。 プールは横7m、縦11m、高さ1.2mでサイズが合わせており、水着を着てご利用ください。 カラオケ、セミナー室、フットサル場、カフェも利用、別館の団体ルームは平屋になっており、オーシャンビューを楽しむことができます。 基準人数は8名で、最大10名まで宿泊可能です。 この他にもオーシャンビューと個別テラスを備えた212号、213号、221号、222号、223号はすべてメゾネットタイプになっており、基準6名まで宿泊でき、最大8名まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "大金アイランドペンションはどんな施設を提供していますか？",
            "answer": "当ペンションではバーベキュー場、オーシャンビュープール、カラオケ、セミナー室、フットサル場、カフェなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "はい、当ペンションではネットフリックスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに電気自動車の充電器はありますか？",
            "answer": "はい、当ペンションには電気自動車の充電器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数について教えてください。",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。そのための払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時は、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。また、客室内での直火方式による調理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒音についてのルールはありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。また、ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルが処理されることがありますが、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "大金アイランドペンションではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "大金アイランドペンションではバーベキュー場、オーシャンビュープール、カラオケ、セミナー室、フットサル場、カフェなどの施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの料金は20,000ウォンです。炭とグリルが含まれています。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室は何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室は基準6名まで宿泊でき、最大8名まで可能です。"
        },
        {
            "question": "212号、213号、221号、222号、223号の客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "212号、213号、221号、222号、223号はすべてメゾネットタイプで、オーシャンビューと個別テラスが備わっています。基準6名まで宿泊可能で、最大8名まで対応できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 873,
        "QA": 887
    }
}